自從費蛇同雲加唔教之後 獌狗阿狗好似成為球壇笑話

有咁耐風流有咁耐折墮

費格遜 武田信玄
雲加 北條氏康

雲加咪最多係今川義元

雲加教緊個時已經係笑話

屌你老母臭西

你肯定係雲加之後？

費sir唔教之後獌柒極捧過下歐霸杯 足總杯同聯賽杯 響呢6年有啲隊咩杯都無捧過就叫柒到出汁

又單打

是

想做6弟 留力爭歐霸 定係想做2弟 直指歐聯

雲加年年爭四唔係笑話？

唔係講猁狗喎

指鬼指馬咩 咪又係雞胸

都係雞胸姐
咁第17位同歐聯亞軍咪一鳩樣
世界盃32強同亞軍咪一樣

咁係事實 champion or nothing

yes 所以球員場上答下膊頭一齊bbq算吧啦

當然阿狗7好多
成日用個球場打飛機

有足總